個keyboard打個m隻會變m.

我用G913 wireless
唔小心入好少水
之後打個m隻會變m.
長禁會變m...............
其他制又冇嘢
重開過風乾過都係噉
係咪GG了

每打一次㩒一下backspace

諗左好耐咩叫m隻

打錯字
係個「字」字

打中文字會唔得
你見我啲用字怪怪哋

買過個啦

呀屌而家又得

半粒鐘前都仲係唔得

折開佢再吹

買過隻囉 又唔係好用又唔係有乜價值